中共：武漢肺炎再有19個新突變 病毒變異性被大幅低估

內地研究團隊指新型冠狀病毒分離出19個新突變
21.04.2020 13:30

中國工程院院士李蘭娟團隊從11名新型冠狀病毒患者身上，取得病毒分離株，在比對數據庫後，發現33個突變，當中19個是首次發現，而不同突變的病毒株，在細胞病變效應和病毒含量方面差異可達270倍，顯示病毒變異性被大幅低估，團隊認為，了解病毒變異性有助對抗目前的疫情，未來研發藥物及疫苗時，亦要考慮新發現的突變。

團隊在一個醫學論文平台上載報告，指研究使用的病毒分離株，是在1月底至2月初期間，從11名浙江大學附屬醫院的病人身上檢取。

恐懼撚: 隻病毒咁多突變，所以一定要繼續延長限制人群措施，就算經濟攬炒也在所不惜

有排都唔使去旅行
慳返唔少錢可以去黃色餐廳食嘢

如果佢變種之後殺傷力冇咁高咁都好d..

變種人

鐘南山死出黎鳩噏未

人工病毒變種有咩出奇

其實隻病毒最終係想點？ 殺晒人類？ 冇晒載體佢自己都會滅亡
所以可能病毒變種以降低死亡率但每人都要中一次，永永遠遠同人類共存